衞生署宣布疏散康美樓全座07室居民

Source: 高登